學生真係慘 拉 人鏈都係支安法 垃圾香港

學生真係慘 拉 人鏈都係支安法 垃圾香港

咁你咪走囉，我就好支持國安法

同大陸真係冇唔同

你個名